[Blog] 今朝妳有心事同我講，點知我當耳邊風

我老婆5歲冇左爸爸，20歲冇左媽媽 我覺得我老婆好慘，我自己同自己講過，結婚之後我都唔可以做對唔住佢o既o野。

今朝老婆放假，我刷刷下牙，佢突然入來同我講，剛剛發左個惡夢

話有人帶左佢帶返1995年的太古城中心，佢就諗住搵電話亭，打返屋企可以同佢媽咪傾計，點知成個袋只有1997後的$1銀仔，1995的電話亭打唔到，搵來搵去都冇人唱俾佢，就好心急...最後都係搵唔到$1，就札醒左...

我話咁都算係一個惡夢...就hea過左佢算

點知佢突然攬住我爆喊

o個刻我知到佢係好掛住佢阿媽，因為夢入面本來好接近可以同媽咪傾到計...點知都係失敗了。

唉sorry

三十頭了...